真係好撚心痛 原來連登仔都係班咁既人

出去睇下 致命復活 呢個post推左幾耐 幾左幾多個post
點撚解tvb啲垃圾劇可以開post?點解仲會有人睇？
果時高登有呢啲post 我明 因為高登仔質素參差
但連登竟然都有？有冇搞撚錯 仲要無人屌?
果時口口聲聲屌柒無線 話唔撚睇無線？
我開呢個post唔係想屌連登仔
我係想大家去屌果個post 等連登唔會好似高登咁低質！

。。。

Instinct of sight?

睇個電視都有分低唔低質
咁睇咩先算係高質

高質已經唔會去睇TBB啦

連套戲名都未聽過

連登仔都係高登過黎 你會唔會有太多唔真實幻想？

屋企電視得我一個搞

全部唔駁天線
淨係睇Netflix 同Tv box 日本啲台

淨係睇Tbb 啲景都已經想死
好驚俾遊客見到香港電視台咁撚低質

想睇咪睇囉，紅衛兵黎架你

咪係，垃圾樓主又想搞分化

ps好少睇電視

痴撚線唔比人睇電視

盲反

長期唔開電視
利申淨係睇美劇

駁唔到

屌你有viutv 唔睇埋d睇壞腦既
最多唔好睇
冇d骨氣

Viutv都係奶共
利申 電視幾年冇開

高登無呢啲post?
高登仔=公廁
唔好覺得高登仔會叻過普通香港人

基本上已經無得選擇啦，睇個電視都要比人屌

點樣睇到日本台？
TV box 係大陸果d 盒子？定有特別邊隻？

屌你班友真係
唔撚識潮文係到撚d新會員個時差唔多過千正評又唔話自己紅衛兵
成日屌鳩tvb師奶劇睇壞腦又唔轉台，仲要話唔比人睇tvb既係紅衛兵
你地呢d連登仔真係極嘔心

你地知唔知咩撚野係雙重標準

人地睇咩劇都要理

屌你地真係冇得救

以前高登都不嬲有電視劇討論架喎ching

新會員加獨裁撚？

利申 tbb? 不了

原來係劇名嚟 無睇電視好耐

連登仔連陳雲都反就知連登仔同高登仔一樣垃圾啦

高登不嬲都係有政治立場既討論區 都係個句唔岩可以去香討

平時就屌tvb新聞維穩
然後繼續送錢支撐tvb
仲屌返你轉頭話你盲反
港豬特別多

老友 兩件事差好撚遠喎 前者最強只係恥笑+圍爐取暖 後者係強行控制思想行為

咁都可以放埋一齊講 有無讀過書?

睇咩關你事？

其實都係因為有唐立言姐
利申 冇睇

垃圾睇垃圾劇
唔係咩紅衛兵
而係見到你地睇d垃圾都可以覺得有趣

口頭反共反tvb
少少骨氣都無

反tvb 又睇佢啲劇真係on9

搵人貼下閱兵個陣tvb偽人d致敬圖
Tvb當初點樣報新聞？有人棄選唔報 七警打人又自我審查 年初一冇影過黑警打人 永遠係對準示威者 而從來唔會報導點解會有示威 垃圾媒體 必須收皮

你又試下分拆番我講既野係propositional calculus 同睇下係咪

現實政治：你睇下呢到有幾多人，隔離post又幾多人先啦

個人認為睇viutv仲嘔心過睇tvb

利申 無睇電視好耐

屌過好多次，班友重要理直氣壯

咪臭閪

Captv 好未

Agger 樓主

痴線，人地鐘意睇乜都要管！你同共產黨有乜分別？

你唔係真係以為連登高質d呀嘛 你睇下呢度幾多5p厹小朋友先啦

得罪講句，高登仔=賤民，連登仔=難民、新移民

班友好明顯tvb職員
個new_god_美斯係高登已經100%都係開 TVB Post

我都成日諗係咪tvb職員開
高登影視台d post 一套劇幾十個連post 仲要勁撚多圖多link

以前高登不嬲有屌開垃圾k pop
同CCTVB架啦
個邊咪又繼續推post
依邊咪又繼續屌人低質

Between 部電視剩係用黎睇now sport

點呀仲睇緊wiki 呀 洗咪洗我借d notes 過你

屌真係好撚垃圾
班仆街口講反tvb 凈係識得share埋啲on9 post跟著又繼續睇tvb
香港人可唔可以

舊高登都有呢d人

我淨係睇日本電視、美劇同睇波

睇tvb真係垃圾，應該比批鬥

手殘 自對十打膠

tvb俾狗睇

有唔少外人入左黎 無計 不過無人屌個下真係

有23個師奶俾負皮

唔小心姐
要隊既係個班又要睇又要屌既賤骨頭

Perhaps the greatest utopia would be if we could all realize that no utopia is possible; no place to run, no place to hide, just take care of business here and now.

中文版：咁大個人唔好咁撚多性幻想啦，屌你。

好想 filter 走呢啲 post

屌真係好撚垃圾 呢個情況唔止連登 高登有
身邊大撚把 成班港豬
當一大班人都講反TVB個陣 班撚樣就扮撚曬熱血爭住留言
留完呢？咪繼續去隔離po討論tvb劇囉
知唔知依家香港乜撚野情況呀 仲支持埋啲五毛野
香港人可唔可以有返少少骨氣
咪成日拎住國際大都市黎打飛機啦屌
想屌佢哋好撚耐

無撚用架啦
連登自覺高尚過高登
香港人自覺高尚過中國人
其實大家都係一樣咁撚垃圾

無睇

無睇電視
放工出去操野
操完就九點半睇達哥送飯

呢班就真真正正港豬啦 今次絕對無濫用呢兩個字
d新聞不斷維穩 又唔撚中立 有時仲要抹黑
成個台根本係中共既棋子
班人仲要送收視送錢俾個台洗 係咪碌柒港豬先
除非個post 啲人全部近共既 咁咪理直氣壯睇佢啲濕鳩節目囉
但唔該死撚出呢個forum

自此m club後無追過tvb劇
每套劇應該全套前後睇半個鐘，有時星期日上親戚屋企食飯佢哋睇
agger is

依家唔係講緊阻止你睇咩呀柒頭
咪衝出黎柒啦
係講緊tvb做事手法咁撚樣都仲支持
睇到呢啲留言好撚扯火

高質留言

有冇巴打打算一齊攻打呢啲post

盲反撚收皮啦
睇個電視節目姐 好睇就多人討論架啦 言論自由你知唔撚知啊 你理撚得人地鍾意做d咩講d咩

好多人從來無反過tvb，比你地騎劫佐咋嘛
家下見人地勢強又唔抵得，問人地做咩出賣你地/反口，有冇唸過人地根本由頭到尾都唔係同你地同一陣線？

情況就好似喺呢度開post讚坤哥
你要預左俾人屌

仲要亂鳩咁影d路人放上網笑/J

垃圾睇垃圾劇

你係度幫緊個維穩的仆街 okay?
再者講好睇 宜家的cctvb都用得著真係人唔笑狗都吠

推

Yes

咁要視乎你讚人d咩

根本一堆tvb打手

收皮啦 以前高登真係好同一陣線

好心啦，乜都你岩晒，去做毛主席啦

咁樓主開post 屌9你地咪又係言論自由 你理得一鍾意做啲咩講啲咩姐
成撚日係咪唔咪都話惡過中共 依家有剪撚斷哂你地屋企天線唔比你地睇咩

呢d說話真係好fb港豬feel

鍵國撚又嚟料

無話咩不唔不嬲，5,6年前高登開tvb推到完場post咪一樣大把人推+無人屌，係後來先開始有人屌+少佐人推，家下你地就話後來發生既事先係傳統
問下關羽雲長啦，果陣佢成日下午6點檔都開個post討論劇情，咪一樣大家熱烈討論，果陣都唔知你地有ac未

其實真係好多垃圾新會員 一個二個都唔知小學畢業未

條撚樣都on9

做人拉得咁緊做乜，睇下電視啫，舉個例，唔通著衫出街又要著得好型，否則就唔好出街？

tvb出左年報 其實蝕緊錢
佢地已經少左好多本地客戶
個台會變成點有眼睇

話佐啦，打完波台同動漫台之後班鍵國撚一定打影視同娛樂

你唔係睇下電視姐 你係幫緊個維穩又monopoly的仆街

咪就係 以前高登tvb post推得快過呢邊幾多,多幾多個post,全部都係企係TVB陣線

咁都叫高質，最低質係呢個啦下話
有幾多個睇tvb既會送到收視比佢

屌 好同意 完全講中我心裡面既諗法
10個人裡面有6個反tbb 淨返個4個人有睇
個4個有睇就比人屌話反tbb又要睇
明明個4條友冇講過

但你班友又好意思笑港女睇泡劇

早年無記錯閒閒地十幾廿個post

全部收視盒係哂連登仔到

高登小圈子傳統黎黎去去都係果班人討論

逼人同一陣線

講得啱

利申準備入深山做野人

係其實應該捉果d以前反過tvb但依加有係tvb post出沒既人出黎屌
依加話有部分人又要屌又要睇 其實有d係你地屈出黎
好心唔好講到人地出賣大家做反賊
利申以事論事 你要屌班撐tvb既人唔係問題
不過咁肯定講到人地係做反賊出賣大家呢個point就唔一定岩囉

睇個電視都比人屌

一班戇鳩仔上網同人講自己睇tvb有幾咁戇鳩 仲要推爆幾個post 真係方死人地唔知你有幾咁戇鳩

話咩唔係同一陣線個啲用翻香土U汪啦
定係連高登d新會員真係咁低質

心痛

睇個電視都比人屌個啲死港豬 就係你地助長呢d幫CCTVB既風氣

又奶共又維穩既電視台你睇埋我個份啦屌
不過佢地咁撚多人鐘意睇垃圾唔通唔比佢睇咩
D野穿崩劇情又on9 都大把人話娛樂黎姐洗唔洗咁認真
係佢地眼中打開個電視有得睇就冇鳩都冇所謂架啦
明明有更多高質野可以揀都係要食屎 真係講黎都曬夠氣

新開頭幾日冇TVB post
開放An版先有

我要專登去Google先知原來係電視劇

我都無睇～你太武斷啦

又分化iOS an😂

鍵國撚行為真係好易預測……打娛樂台未？

申利：會上支那網睇番d劇，好似之前淫k果套

連有呢套野都唔知

yes

垃圾CCTVB

你鐘意睇埋啲垃圾tbb 劇 無人阻到你 人人口味唔同
但係唔好唔記得你咁樣係間接支持嗰仆街大台
就唔好話咩一樣還一樣 乾脆認自己係一隻得表個浸 嘅 港豬
咁撚樣政治分割法 得罪講句真係好撚嘔心

就黎打

移藉過黎都唔等如高質d
班傻西成撚日吹奏連登高質好嘔心

Btw
你地有你地屌
佢地今晚都係繼續開頒獎post😚

唔撚通話自己低質咩😂

成班打手跟埋黎係咁多

港豬就邊度都有，我都冇睇，但自己唔中意睇又唔洗排斥人既

加上選擇又唔係多，等hktv有牌你再出po屌都未遲

關你撚事

要不是你地睇tvb 香港已經係由我地鍵國撚統治

唔講政治立場啦，單純論製作水平真係唔值得曬時間睇

王維基咩底呀

唔講個電視台維唔維穩 講下節目啦
屌你老母 做黎做去都係果三督屁 道具又柒 場景又柒 多得你d港豬睇人地先覺得自己高質咋
就係你班撚樣覺得睇個電視姐 唔洗下下屌 先搞到d劇咁低質 就黎佢好似大陸電視台咁 套套都係國共 抗日架啦

CCTVB啲演員有好有壞，但啲導演全部都係垃圾

啲人鍾意食屎咪有得人地食,你介紹佢地食龍肉都唔會識品嚐
走去屌柒佢地都嘥口水

睇咪睇囉 關你撚事咩

好睇咪得
利申仲日日掛緊hktv個網

港豬是這樣煉成的
睇到班友話我都唔想睇cctvb不過無得揀
屌你唔睇電視會死咩，上網大撚把嘢睇啦

從中學開始冇睇電視
前幾年有台灣朋友嚟屋企玩，冇嘢做開電視畀佢睇，嗰陣係下晝重播緊皆大歡喜，佢話睇唔明但feel到好好笑

咁你同樓主講個啲人有咩分別呀
應該連made in china既野都唔好用,唔用會死咩

上面班撚樣非黑即白 咪繼續幫人做打手囉
根本唔係建唔建國問題 係連軀逐劣幣都做唔到
咪keep住一直無高質素既電視娛樂囉
繼續睇膠劇繼續睇膠節目

你理得人地

就咁講依家免費既香港電視得viutv同tvb,比盡計埋港台
性質又唔同,點軀逐劣幣

求下連登仔食返飯，唔好再食屎

On9 i

入過去屌過

個啲垃圾劇post推爆幾個咪當係班打手互推反正冇入去睇過,可能睇個班人佔好少數呢,樓主就講到全部連登仔都係咁

十卜
特別係今晚個"頒獎"post

可能會幫人推爆個post

要高質睇英美劇,睇得TVB就預左低質
我都有追致命復活,劇情愈後愈ON9又多BUG,角色行為完全弱智
但當低成本CULT片咁睇係幾有娛樂性
屌你做人唔係要餐餐食龍肉既,我食下M記過下口癮又唔撚得

屌！只有5毛On9仔先會睇cctvb

認真太耐冇睇tbb 連名都未聽過

睇咩關你撚事咩
係咪覺得唔睇tvb就可以爭取倒獨立
痴撚線 惡過共產黨

要多元化先係好論壇

今次唔關政治事，唔同bilibili
如果tbb做到美劇水平我諗我都會睇
佢最大問題係冇誠意炒冷飯，恃住有慣性收視就得過而過

如果你講睇tbb新聞就當然唔好睇啦，因為睇劇同睇新聞本質上唔同，所以劇集都係因為製作質素問題先唔睇

正正經經交流睇下電視又唔係5p火星文都要比樓主屌，你都幾撚架勢堂喎我屌你老母

留名

一集都無睇

一集都無睇過 無線d垃圾邊係人睇

一集都冇睇過

係真係咁多cctvb打手
定lihkg d會員真係低質到咁
咁撚多人覺得冇問題

睇下上面個我愛馮盈盈就知精上腦啦 同kpop班on9一樣

屌你老母on99

電視唔係剩用離打PS4/xboxone 架咩

TVB 2004年打後既劇真係ON9 弱撚智先睇
冇睇十幾年

咁你咪唔好睇囉唔好俾我知你偷偷地睇
我由到大都係睇tvb 睇左幾廿年
唔睇tvb果班九成係小學雞

Agger

咪臭係

要求管理員提出樣板戲名單
樣板戲以外之影視作品一概不得討論！

咪係 班高登仔懶係覺得自己高尚咁
咁你地咪唔好睇囉 大撚把人睇

其實CCTVB都有人支持 真係好ON9
奶共 自我審查嗰陣就有人出黎屌
但有新劇就照追 仲要講到自己幾咁高尚
成班人仲要圍爐取暖 話睇咩電視都要管
香港咪好在有你班7撚矇矇既港豬囉

利申：N耐無打開過部電視 屋企人都唔睇

有無問題？鹹魚青菜各有所好。如果要講真係高質嘅人，邊會上討論區同你鳩噏？

咪撚ON9啦 你自己鍾意睇
唔好妄想人地同你一樣低質

唔高質就唔可以睇

agger, tvb都有咁多人睇仲要推

冇人屌係因為冇㩒過入個post

其實啲推到完場post班人咪又係一邊睇一邊笑佢膠

人地睇乜有佢地嘅自由嘅
唔喺睇乜都要比你屌掛

利申 無睇過

無睇電視好耐

睇你咩心態 你當膠劇咁睇純粹笑下都可以理解，但如果想係近呢幾年既tbb劇認真咁睇就…

竟然仲有人覺得呢度嘅會員高質

唔好咁上心
放棄呢班友啦

我唔建議睇tbb既劇係因為今時今日有更多比佢好既選擇，以前tbb一樣有抄日韓劇，只係當時資訊唔流通大家唔知佢先過到骨，當然我都同意我冇權力干預人睇咩既自由，我既角度只係一個advice姐

其實其他TVB post都無咩人推
今次推爆咁多個證明有討論價值

其實好多美劇日劇韓劇都好低質
好多tvb劇都好高質

睇discovery channel先有資格開poat

識咩，人地上等人抒尊降貴上平民討論區唔比咩

套乜鳩喵喵星就係個例子

真係好失望，點解連登會有人知道無綫播緊d咩劇集，仲要開post 話9睇無綫d人

作為真高質連登仔，應該連佢播緊咩劇集都唔應該知！！！

Yes 電視都唔應該有

你老味睇電視都唔撚得

其實有無諗過TVB請晒的矖人比曬係唔同媒體到洗板製造話題？
先係高登或者連登到講，之後叫咩hk01話網民反映熱烈咁

Tvb

咁人地的確有自由討論既
開post果個咩美斯就不嬲tvb打手黎
你可以屌佢冇taste/港豬
但係唔俾佢傾又唔得

係反都反左d k pop 撚先啦

hi 師兄

你都可以開個post屌套野唔好睇架，佢地有佢地鍾意又關你鬼事咩

上個討論區都要分邊d會員高質邊d會員低質
仲要界定高質低質係取決於你有無睇tvb

同班中国人屌完日本仲有香港都喺垃圾唔夠佢嚟之後繼續爭撚住去有咩分別 睇埋啲質素低到垃圾嘅劇，唔講劇情講啲景我已經放棄咗唔撚想睇

咪撚就係 收皮啦樓主

多謝樓主開呢個post 等我block晒d 打手五毛港豬
你睇tvb即係送錢比佢
送錢比佢即係支撐佢繼續播洗腦新聞
支撐佢d新聞即係舔共

講撚完 同節目質素無關
只同政治有關

TVB狗也不屌

只能說句咩人睇咩節目

岩你老母個老母

唔係套套都有人推
套喵喵星同馬國明依家個套都冇件推啦

推得證明套劇係有討論性d人先推

呢班就係對事不對人

預告都冇睇過就否定套野呢d咪對人不對事

成班都弱智on9嫁，你係既就根本連tvb呢3個字都唔應該提，你咁姐係幫tvb免費做宣傳

仲有你記住unfd 哂所有睇tvb 既人，同唔好用係tvb洛廣告既商品

我地鍵國義士搞完波台動漫咪搞電視囉下個禮拜搞娛樂台，吹咩
家下就正係搵一兩個議題入你地先，遲d打好個勢，就直頭所有波、動漫、戲劇、娛樂新聞都唔比你地睇，要你地日日24小時都跟我地鍵國

呢套值得睇 睇頭2集 最後3集 記得要跟埋高登拉登live post睇 好耐無出過呢d高質笑片

呢度好惡架

一向連登高登都有既定立場
唔鐘意 / 想要言論自由咪死去5p鄉討囉

撚得掂波台先算啦

少少邏輯都冇
負面批評點會變成宣傳
杯葛廣告我肯支持啊無問題
對朋友我有容忍度但見到你班人義正辭嚴一撚定係on9
讀完中學先好學人出post啦
唔洗覆我 block鳩你 智撚障

係架啦 tvb 100個節目97個都垃圾 剩底一兩個覺得好睇咪睇lor 係咪自己個喜好準則都要俾你judge

睇完想討論下劇情 又有人討論 證明有market啦 無market自然好快沉啦 係咪市場自由運作都要俾你用你自己既準則黎扼殺先

要怪既唯有怪tvb愈黎愈雞 做臭左個名 所以攪到睇tvb係原罪 高登仔連登仔屌tvb都係正常 唔屌唔進步 所以你繼續

樓主同共產黨冇分別嫁
屋企有書？燒你書囉
屋企有刀？沒收你刀囉
我話一就一 二就二就最撚岩

喂，大佬，睇吓d留言，再睇吓八十幾個負評，你就知普遍香港人質素有幾差啦吓話，冇品味既人係唔會知自己冇品味，我唔會怪佢地，唔係又俾d垃圾話咩「睇個電視都唔比，紅衛兵呀？」呢d低等言論
始終人係有份等級，從佢地生活習慣同選擇就可以睇得出。所以我其實係好感謝佢地

其實我自己本身就冇睇tvb
但班撚屌嘅口吻真係好惡頂
次次都係眾人皆醉我獨醒
覺得自己唔會點點點所以就清高過人
永遠都係屌自己友就最落力
人地唔鍾意睇美劇/唔識/冇途徑去睇 又想睇下電視
變左真係要娛樂嘅話就只係可以睇tvb/viu
然而兩間電視台都係一樣咁奶共
變左佢地冇選擇
你地就唔屌電視台 走去屌班受害者

笑撚左，點解樓主會覺得連登高質過高登

所以幾時都話高登好，一齊返去

人地鐘意睇咩咪睇咩囉 駛你管咩 佢睇咩代表佢係咩質素啫

記得好撚多人話唔再睇tbb
咁結果呢？
利申幾年冇睇

呢到好多都係新會然
邊有講過

你有咩資格代表晒兩個壇既立場

無講過無得迫人
有講過個班係咪今天的我打倒昨天的我？
唔好分新舊會員
人地點揀關你地撚事？

真係好心痛
估唔到連登仲有人屋企有電視

個既定立場咪推到完場囉on9
你地班近幾年先上黎既新仔反就講到高登傳統咁
以前不嬲都推到完場推幾廿個post，既你老母定咩

講呢啲冇意思
當初都冇人支持侵
好多人都話支持Clinton

但致命復活又真係唔錯
利申 睇開美劇

杯葛廣告你支持？咁你平時食咩嫁？
唔係話同政治有關咩，一講到朋友就可以改變立場？咁公司同事上司又有冇睇tvb?如果有，會唔會考慮辭職？

你自己講一套話唔支持tvb, 但另一方面又其實間接支持緊佢，邊個先係度義正辭嚴？

唔夠人有point就block 9 人呢d就真小學雞羅，如果你駁到，我歡迎討論

no 咁ok？
me地同一陣線

話我紅衛兵？話我控制思想？
你班垃圾柒頭繼續睇你既垃圾維穩大台啦 不過唔該死出連登

仲有呢到好多打手煽動新舊會員矛盾
一個人on9就係on9，鍾意舔共狗屎眼
毋須分新舊

你咁高級咪又係要上黎鳩up
同埋咩戲劇好睇根本好主觀，有撚得分高低，on99

樓豬好撚惡呀

你覺得tvb無問題？

真心問，點解你會覺得連登係高質

我唔睇但唔會覺得人地睇係錯
佢地唔會覺得係奶共
只會覺得幾好睇就去睇
你估個個都理政治？

我都唔明
過去講兩句仲要畀人屌返轉頭

TVB=CCTVB=共匪勢力
睇劇集=支持電視台收視=幫人賺錢

睇TVB劇集=幫共匪勢力賺錢

各位lin登仔點睇
利申：VIU TV同TVB都冇睇

奶共就奶共 咪講品味 太主觀

既你老母 拉登文化係捉錯字 你死出拉登啦

所以咪智障港豬囉 間接舔共都唔知

apple都奶共
我都唔用iphone了

屌連登本身咪又係高登班人黎

呢度已經fail，唔係收視戶點樣支持收視

屌柒韓狗劇 綜藝節目
但自己睇tvb

我見到樓主原來有玩lol
好低質囉
你知唔知Lol係騰訊公司架？
騰訊奶共架囉，你係到幫緊間奶共公司賺錢呀！
同埋高質嘅人唔會浪費時間去打機度
應該係研究緊點樣建設社會
解救歐債危機，全球氣候暖化問題
連登唔歡迎你

好多公司都奶共
駁唔到

apple samsung htc sony lg手機用緊邊款 百佳 惠康 無幫襯過? 你直接比錢係tvb落廣告d集團 幫共匪搵錢

受害者？睇電視係唯一娛樂呀？
夜晚冇野做碌下utube,一係上網搵外國劇睇
再唔岩未落街跑下步做下運動強身健體

唔好將自己冇骨氣講到好似無得揀咁啦
少少事就話自己係受害者，屌你老母佢地唔撚睇會死架？
連睇電視咁少野都冇骨氣，仲要意正詞嚴話人地懶清高，覺唔覺得自己羞恥？

真係好撚柒
仲要串話唔睇tvb就可以香港建國
我屌咩 呢啲咁戇鳩既野都講得出
呢個唔係成果既問題 係骨氣
Tvb日日維穩洗腦 班友都睇到咁開心 仲要話自己唔係港豬
唔驚比人笑？

留意到唔睇tvb果班都係書都未讀完淨係睇達哥既中小學雞

幾撚多打手狗
係呀係呀，個個品味都唔同
今晚睇你老母都好撚好睇

同之前入波台屌人嗰班高登警察一樣

得啦得啦你最醒睇大j

慳番啖氣啦，唔會屌得醒

好希望樓主解釋下點解玩垃圾大陸game

因為駁唔到

最撚好笑有條友話自己得2個電視台揀係受害者，焗住要睇，唔撚知以為香港好似北韓咁撚樣

出去示威比差佬打>tvb話番自己暴徒>轉個頭睇番同一個電視台>煲劇姐又關政治咩事

冇嘢了 大家各位睇TVB啦
TVB只不過喺港進行維穩 和諧 用蝗語同有時灌輸吓啲強國價值觀畀觀眾姐

冇乜大不了

睇開tvb

我好心痛！樓主玩騰訊既LOL不特止
仲想用淘寶

自由社會無選擇節目既餘地？

琴日先睇完致命復活

咪起人底啦，比人話冇品

樓主係邊呀

yes,你唔係港豬，咁你係咩新鮮蘿蔔皮？

sorry

以前講咩就算啦可能突然開竅呢

屌

人地可能係"義士"
唔好咁惡喇

樓主買左Taobao潛水裝備 深潛左唔會再上番水架啦

但樓豬11月26已經屌緊

強烈要求樓主公開屋企所有物件來源地
如果有來自中國嘅
樓主將會被定性為中共打手
因為有咁多產地唔揀，係要揀中國
正一垃圾，低質會員

劇都有分好睇同唔好睇嘅
咁樣定標準？值得討論既劇咪討論下有乜柒問題？
你on9㗎？
惡撚過共產黨
睇電視都唔撚俾

睇tvb就係維穩 共匪 淘寶就係高清正義撚

屌 原來共諜黎 中伏

笑到我 迫人地生活跟你步伐 係咪太大壓力？
以前高登仔推捧既神劇 天與地 入面既和諧論放係呢到真係好諷刺

淘寶=精明撚

出去睇下 買mouse 呢個post推左幾耐 幾左幾多個post
點撚解想淘寶可以開post?點解仲會有人淘？
果時高登有呢啲post 我明 因為高登仔質素參差
但連登竟然都有？有冇搞撚錯 仲要無人屌?
果時口口聲聲屌柒共匪 話唔撚支持共匪？
我開呢個post唔係想屌連登仔
我係想大家去屌果個post 等連登唔會好似高登咁低質！

樓主解釋番點解玩垃圾大陸公司收購左既LOL
同埋點解曾經有一刻想用淘寶買野

做香港人真係唔容易

講真 原本都覺得高登真係低質左好多
點知黎到lin登 先發覺天外有天

骨乜野氣呀傻撚左呀你
我想睇覺得好睇咪睇囉
tvb唔單淨係劇既 仲有好多其他類型果d都好睇
你老味成撚日以偏概全

人地鍾意食屎你理撚得人姐
仲有樓豬你都係

樹大有枯枝

所以樓主做共碟

食開大舊屎 笑人食屎

屌好中

你都岩呀，係我紅衛兵上身

所以人地做差佬唔應該再屌人老母
人地有選擇工作既權利

投民建聯d廢中廢老都係
佢地有自己既投票權

你好叻

okok 你可以話打LOL 唔俾錢打 剩係用屋企電費上網費 咁你同睇TVB但聲稱唔會幫襯佢d廣告產品既人有咩分別

睇個電視都要批鬥，同支那人話罷買日貨一樣
唔睇下套劇又點知高定低質呀，而且post入面大把人屌tvb套野爛尾啦，而且追post原因係post入面啲人仲好笑過套戲

利申：唔好睇電視，咁岩琴晚屋企人開住就追下post

成日話高質低質
其實有咩人就有咩質既討論區啦
呢個討論區最多咩人？
咪就係鍵國義士同正字特警囉
呢個討論區最多咩post？
咪就係義士討伐黑五類既批鬥post囉

但好多人都仲未知 永遠淨係想煲劇
如果Tvb肯交條片出黎，七警一早收左皮啦

tvb？不了
利申冇睇電視三年

最後果段好中
本身上論壇輕輕鬆鬆吹下水，班柒碌又要衝出黎批鬥人，搞串個party,搞到人無mood

唔俾錢打但有份打未一樣
啲人見多人玩未一齊玩下
樓主係變相宣傳隻game

100毛都大把人撑啦 好低質

屌 點解而家既人咁撚on9？ 樓主屌既唔係睇電視 屌既係點解你班垃圾會睇TVB 題都唔撚識解 成班係到話睇個電視都俾人屌

連登仔幫拖，第一次唔輸得！
幫我地第一戰！！跪求

啱啱ubereats開咗新post,轉呢個

發爛渣
睇tvb低質 但又唔見得你所講既生活有幾高質

咁鄉土一定係個好論壇

咁你想點樣？睇TVB姐係撐共？
買iPhone就係撐美帝？

幫埋樓豬兜埋個淘寶啦

屌低質 同睇電視係兩回事
你睇果啲台就無低質野？

無綫啊

利申：未睇過套野

班反對聲音主要屌既係樓主連人地睇咩台、咩類型既電視節目都要俾佢屌
而唔係反對樓主屌人睇電視

算啦d人都唔撚明
我地屌唔係因為tvb d劇垃圾叫佢地唔好睇
係個台本身係垃圾所以唔應該睇

諗起有次公司週年晚宴，請左兩個TVB暗星黎唱歌
佢地係台上問：有邊個有睇我地套劇呀？
差唔多全場舉手

此POST已完啦好嘛？

樓主淘左架潛艇返大陸啦

有咩問題

樓主打緊lol

其實有咩節目係好睇？上fb睇過龔嘉欣段喊戲 老老豆豆真係一般咋喎

樓豬潛佐咁耐都未上返嚟

你睇返第一頁

作為標準連登仔，一定睇Netflix, hbo…

屌想幫樓主兜都兜唔到

點撚解tvb啲垃圾劇可以開post?點解仲會有人睇？

即係高登仔同連登仔根本係少數

呢d一係套劇係所謂城中熱話

一係就間公司d員工大方高質 唔想難為兩條暗星話晒都係公司嘉賓 現實社會係你俾面人 人俾面你 唔似網上世界可以自由互屌

我冇叫人跟我生活
但係係咪唔睇電視就無娛樂？

唔係因為我覺得tvb d節目垃圾勸人唔好睇
係因為tvb係垃圾出賣香港人，你明唔明？

你可以屌鳩我話我偏激
但係tvb事實係垃圾，係奶共
我又有冇講錯？

我咁樣夠理性同你解釋我講d乜未？

駁唔到，想講好耐，仲要頭兩日已經見到有推到完場

如果呢度有人係員工，有無人會大大聲話
"無啊屌你老母！on9先睇tvb"

我邊忽提及過奶共崇洋？字都唔識睇既垃圾就咪撚上連登啦 去返小學學中文

唔驚老闆覺得失禮炒撚左佢咩

Agger 唔單止tvb 好多post都係 等陣又引到班垃圾fans出黎咬人

「笑什麼畜牲！你也看丅ＶＢ！」

人地覺得奶共無問題
識人話之前tvb轉播d大陸劇好睇過本身
其實人地直接奶共都覺得好好

屌到冇力屌

會！ 樓豬一定係第一個

Ys
應該清算哂個班tvb 淘寶 k-pop 大陸網絡小說post😎

樓主都on99, 自由就係咁架啦 乜都管學咩人講自由呀？

aggar 係時候回歸牙祖懷抱

IOS

高登打手😵
數漏咗 仲有動物台堆post 作畫崩 劇情膠😵

志明復仇

岩牙，一齊清算動漫撚，一班圍爐狗

其實睇免費電視=俾錢人賺，呢個邏輯真係好好笑
聽電台=俾電台賺
睇大公文匯=俾黨報賺
用下水電都俾大陸賺
叫個雞又俾隻雞賺
上面仲係咁講骨氣骨氣，係咪痴線，交易黎架乍，依家tvb免費求我睇呀

好心學下商業市場點運作先出黎吠啦

大佬呀，我睇電視，我先係消費者呀，我唔駛俾錢架，我揀睇唔睇架，tvb要賺錢係問廣告商攞，賺唔賺關我閪事咩，又唔見你地屌下係tvb落廣告既一班企業？
（死啦，iPhone 三星 杜蕾絲 岡本 都有落廣告啵....)

喺香港基本上冇得話完全唔用支那野，只可以盡量唔用。

電話台大部份都係用支那貨，乜乜中興華為一大堆，得數碼通個3G同LTE係用愛立信。

電腦寬頻商，PCCW同HKBN上網個modem大部份都係支那牌子（譬如華為）。

電視台兩間都係親共，窮撚同埋本身冇乜娛樂嘅人焗住要睇 。

香港越來越多商業大廈俾中共收購，避得一時避唔到一世。

仲要個post推左兩三下就入晒熱門

仲有波台假膠
義士出征

😂上面隻瀧三good job吖
前排單人匹馬入動物台👍🏼

你條on9係去回返你個bilibili post未？

yes ar 動物台正辣殺

佢果排比人撚到潛水，幾驚佢缺氧死

😂😂😂

我地鍵國撚個個都係潛水高手😚
唔洗擔心樓豬👍🏼

我地唔係講緊樓主屌D人係點解咩?
睇埋樓主開既POST同前文後理
樓主其中一個唔睇TVB既主要理由好明顯就係覺得TVB奶共
唔想支持一間奶共公司啦
第一，我睇佢D劇就代表我一定支持佢?
第二，我支持佢D劇又係代表我支持TVB?OR 奶共?

你係識字既，但D字放埋一齊你唔明點解囉
建議你做多D閱讀理解

你班鍵國垃圾 淨係識得圍爐打飛機
問你地有咩實際建議
就淨係識得叫人唔好點點點
叫人唔好睇tvb 唔好睇動畫

永遠要人跟自己果套
唔跟就話自己痛心

夠薑就入黎清算動漫台
你班垃圾得把口
最冇腦最蠢就係你地班人
自己唔做 都唔想比人做
娛樂自由都冇
真係好低質
仲要寬己嚴人

agger

aggar

一雞死一雞嗚
就算你唔睇TVB想佢收皮
到時未又係有一間新既奶共電視台
最根本既問題根本就無解決到
唔好咁白痴啦

一個post就引哂啲港豬出嚟

睇個電視啫 同 黑警打份工啫 有咩分別

cctvb又奶共賣港，又做monopoly搞到你無得揀，你繼續睇就幫緊佢賺錢

你班港豬繼續支持cctvb，點解唔關其他人事，全香港人都因為港豬無骨氣一齊受罪

仲有人話自己都係受害者，你唔抵制害你果班人就抵你一世做受害者囉

呢個年代竟然仲有人講得出唔睇cctvb就無娛樂，係弱智唔識上網定真係無骨氣咋

即係連登 高登無哂推到完場post 689就立即發牌比hktv?🤔

咪就係 tvb高質就話扼殺你姐 唔畀你睇垃圾都叫限制你娛樂

上次入動物台挑機條友 係咪縮撚左入老母個閪度啊

大把公司奶共啦 低能仔
根本個大方向就錯曬
著重係呢d位不如諗下點樣同人宣傳反共啦

條友真係戇鳩鳩
一開始已經講左有堆人係唔鍾意睇美劇等等
電視對佢地黎講係唯一娛樂
而佢就迫鳩人去做其他野
人地事實上就係唔撚睇真係冇野好做
另外
攞警察黎比真係晒鳩氣
對嗰啲人黎講 睇tvb純粹係娛樂 並冇諗到去tvb奶共等等更深入嘅野 而且佢地睇tvb亦唔會對你有實際影響
而做警犬係完全兩回事
做警犬應該同“有人入tvb新聞部一齊奶共同抹黑本土”黎比較
你屌人睇tvb嘅觀點
根本就同屌人食白飯係奶緊中國文化同資助中資企業一樣

咁睇唔睇得viutv？viutv除咗反港獨之外。啲新聞都算做得唔錯。

p.s. 冇睇tvb幾年

tvb 就算高質定垃圾 唔俾人睇都叫限制人地娛樂方式既自由啦

真係唔知邊個幫tvb搵錢啦
一黎唔計收視
二黎你幫襯係tvb落廣告d商店 直接比錢佢地

照你地個邏輯 根本乜台都唔撚洗睇 你發到牌你唔係奶共係咩啊

咪就係囉, 多得班港豬睇cctvb囉
冇左佢地香港一早獨立左一早時代革命啦

真係唔好玩lol呢d垃圾game啦 咁多game唔玩 玩隻同大陸仲要龍頭公司有關既game 騰訊差唔多半間國企咁濟啦 所以玩lol既都係奶共 奶共既人都係不思進取 低生活質素既

駁唔到，香港人集體自殺才能抵抗中共

睇過美劇 就睇唔返TVB
食過好野 食唔返屎

樓主唔好以為靜靜雞玩lol唔上黎開post討論就可以屌班係tvb post出聲既人呀 根本睇tvb節目然後上黎推post加埋既罪孽都唔夠你打一鋪lol 同上一次淘寶幫人刷view rate

你唔鍾意咪block鳩人

睇下幾時高登連登仔呼吸都要批判

屋企電視8年冇開過 堅持唔睇

睇電視都要政治化
屌人睇電視嗰班人同共狗真係無分別
都係咁撚專制

連登仔低質到呢

佢地背得出劇情先痴線

其實又要本土
又唔睇得本土製作嘅任何電視節目ViuTV都唔得
一定要睇美劇
咁如果我想睇廣東話製作嘅節目可以去邊？
無人睇就無人製作
接收廣東話嘅地方愈少導致廣東話唔再重要
無廣東話香港更快會受中國入侵

你條樓主 自己打lol上淘寶 又打正旗號屌人睇tvb係間接奶共
屌人無貞操觀念自己又要做雞 其身不正何以正人呀？ 正左身先再屌都站不住腳啦 何況你仲要俾人周到打lol同上淘寶

瀧三縮撚左入老母個閪度啊

其實好多電影我地都唔睇得
有中國資金唔睇得
有中國演員唔睇得
有中國工作人員唔睇得
有中國景都唔睇得
如果睇=幫中國宣傳=幫中國增加或提升收入來源=中共收益增加

咪又係一大堆人狗衝去睇葉問

召喚樓豬

不嬲香港人鐘意固步自封
然後繼續食屎架啦

( Show Blocked User - 大丸 ) 完

樓豬完敗

瀧三回魂囉

啲鍵國憤青言論黎黎去去都係:所有人都唔用得同中國有關既野,呢到全部人諗法都係反共

樓主係地核上番黎未 地核唔熱咩

我都想瀧三入一入動漫台啊

tvb打手全面進場

瀧三又邊撚個黎？

咪又係一個自要信不要問既鍵盤反共高手囉

樓主再唔出現解釋清楚點解想用淘寶
我以後都會追擊

樓豬柒撚到 鍵國撚新會然都係弱智多

樓主真係
正宗果頭鬧人做咩亂同陌生男人傾計無矜持 呢頭就自己以閪會友做雞俾人屌

開電視只係為左睇新聞

689:中共正仆街
689你條仆街,你講既野一定係錯既,姐係中共唔仆街
我愛中共

中共一定係仆街啦但中共仆唔仆街同689無關 要另外屌
而689條仆街講錯野都要屌架

咁你拿拿聲屌班CCTVB撚樣啦

班人睇唔睇tvb對我有咩影響 視覺污染？真係好大影響

咁你入呢個post做咩? 個post對你有咩影響? 視覺污染？真係好大影響

你呢類人算極品啦
拎tvb同中共比
中共直接影響你生活 d人睇tvb係咪影響到你視覺 定係tvb既洗腦劇影響左你同你下一代既判斷力
呢個post屌人做咩睇tvb即係明刀明槍干涉人地娛樂自由啦
相反 人地睇tvb再開post 除左影響你既視覺仲有d咩 講黎俾大家關心下睇下點幫你吧

頒獎post推到第四個
呢個post嘅義士爆血管未

你會唔會垃圾左少少
諗住串我視覺污染,俾我串番轉頭接唔到係度發爛渣

你到依家都未知點解D人屌CCTVB
CCTVB新聞,節目內容偏頗中共,洗腦,呢D你google"cctvb 高登"有一堆高登舊post講啦,呢度班人仲要係度開post討論,幫人宣傳,仲唔抵屌?
你係第1日上連登/(高登),定係真係咁撚天真?

btw隻new god美斯真係開撚哂1-5個post
佢唔係打手我都唔信喇

連登仔 高質喎 人唔笑狗都吠

笑撚死 睇個post話咩黑箱作業頒獎禮 以後唔撚睇

算鳩數啦
班香港人係咁鬧tbb
最後咪又睇番
仲要講到勁detail
最好笑係有人話
唔睇又點可以話佢做得差

成班憤青成事不足口氣又大,淨係屌人依樣果樣又港豬
唔好咁撚天真以為屌兩句可以屌醒人啦
由雨革到今時今日,本土係慢慢衰落緊
因為班本土撚太有原則太有骨氣淨係識自命清高,日日係到屌自己友
依家係連登比各台圍剿笑鳩你地鍵國撚真係自己攞黎

痴撚線
呢度竟然咁撚多人屌鳩樓主
睇tvb要討論去返babycondom啦
On9仔先睇tvb仲要大大聲話俾人知

叫連尼住bam晒D會員去囉

瀧三 回魂入動物台應機囉

屌樓豬一邊屌tvb奶共，另一邊就淘寶 玩騰訊LoL😂

係啊

又係d自命清高偉大既人 連垃圾都用埋證明你都開始技窮啦

首先特別多人討論既tvb節目唔似有親共情節
而tvb新聞不嬲垃圾 不嬲唔睇既 你有無見d人讚過tvb新聞？ even有無睇tvb新聞都唔知啦
仲有唔止tvb 所有新聞都未必真 要自己用腦判斷 屌tvb新聞係必要既 不過點樣令普遍人提高判斷真偽既獨立思考緊要d lor

好啦重點黎啦 你認為呢lihkg唔俾討論tvb tvb就會因為你而玩完？ 根本instagtram果d都一大揪人講tvb 定你以為lihkg係清泉要保護最後既反共淨土？
咁我問你你點解咁憎共產黨？ 係佢地打壓自由呀
你再諗下而家你做緊乜
有分別咩？

仲有咩叫俾你串番轉頭
乜原來你由始至終淨係想串人ja
串到人係咪好威威
唔好話屌共屌共啦 有你d豬隊友都嘔血啦

鐘意睇舊屎都算
不過估唔到會有咁多人幫舊出賣香港人既屎講好說話

點撚樣呀tvb fans?
成日屌香港電視業一台獨大 冇競爭
就係因為你班撚樣fans乜撚狗屎垃圾都照放入口先會咁撚樣咋
屌你老母你地咁撚鐘意睇仲競條撚爭咩
咪繼撚續食屎囉
淨撚係呢個濕鳩台奶共已經夠原因我唔撚睇佢

係又反唔係又反
好劇有人睇討論下好正常

屌得好啊巴打 高登仔得把口屌 身體卻很誠實

咁叫連尼住bam晒D會員去有咩問題?

bam鳩咗你邊個俾我屌？

連登仔高質,咪撚笑死人啦
HKG+邀請碼堆新會然連潮文都未識呀

真相：高登仔/連登仔從來都係小眾

頒獎禮推左5個post 樓主點睇？

激死左

話冇人反過tvb係平行世界定新會員？

呢頭屌鳩中共限制自由
嗰頭屌鳩人地睇tvb，限制人地自由
根本係雙重標準既佼佼者
仲學人扮清高扮高質